無知的小孩一晚長大既話 呢加幾多歲？

有無人知

18，因為譚校長年年廿五

會諗起你老婆

你唔好鳩up喎

乜撚嘢叫呢家